建議拜登同民主黨將敖卓軒條撚樣引導返香港

左膠全部食大大個迴力標最好